【禽獸不如】3表哥灌醉表妹輪姦 月經來也不放過

【星島日報報道】台灣高雄發生3名表哥灌醉表妹輪姦，令人髮指事件，期間發現表妹月經來，卻仍不放過，表妹其後報警拉人，高雄地院審理，將這3人依妨害性自主罪，分別判囚8年至8年半不等。

事發在去年11月間，該3名分別26歲至23歲的禽獸表哥，設局騙表妹外出遊玩，在旅館4人同住一房，之後到便利店買威士忌、紅酒、啤酒、冰火等酒精飲料以及保險套，提議在房內玩撲克牌，輸的人罰喝酒，用酒灌醉表妹後趁機輪姦表妹。表妹喝醉酒睡到一半，發現遭人性侵，還聽到拍照的聲音，當下大喊不要及反抗，但被對方抓著。

她隔天醒來之後，隨即報警，事後她的媽媽及表哥的媽媽均勸她原諒3名表哥，還幫他們3人講好話。

合議庭認為，3人雖以80萬新台幣與被害人和解，但3人共同輪姦具有至親關係表妹，難認有何可憫恕之情，犯罪行徑大膽，對於被害人造成難以磨滅永久性創傷，對女性身體自主權毫無尊重，惡性重大，判其中兩人監禁8年半，另外一人判囚8年，全案可上訴。

高雄得一分

仆街，估錯新北市

媽媽好偉大

佢自己老母都叫佢算數 痴撚線
自己個女都唔幫 最好判埋佢坐